\begin{landscape}
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/MP10/STCubataoCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/MP10/EsCubataoCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/MP10/STCubataoVMogi.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/MP10/EsCubataoVMogi.pdf}
    
    \caption{Comparação das concentrações de $MP_{10}$s imuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações}
    \label{fg:stMP10-1}
  \end{figure}

  \begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/MP10/STCubataoVParisi.pdf}
    \includegraphics[width=0.49\textwidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/MP10/EsCubataoVParisi.pdf}
    \caption{Comparação das concentrações de $MP_{10}$ simuladas pelo modelo acoplado BRAMS/SPRAY e observadas nas estações - Continuação}
    \label{fg:stMP10-2}
  \end{figure}
\end{landscape}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertacao"
%%% End: 
